港高官拍片鼓勵長者搵工做

筆者又有新感想，醒起其實高官想鼓勵長者搵工的話，自己拍片鼓勵佢哋就得啦，因為本屆政府已經以身作則，聘請多名無能長者做官，證明長者搵工係冇．難．度。
例如，羅致光可以拍片說：「我 65 歲，高分低能，都有人請我做局長，you can do it!」
林鄭可以拍片：「我 61 歲，做官以嚟冇咩政策有過好下文，又唔識用八達通又唔識買廁紙，都有人搵我做特首，you can do it!」
張建宗：「我 68 歲，做咁耐官冇人講得出有過咩政績，一樣升到政務司，you can do it!」
陳茂波：「我 63 歲，又囤地又劏房，都做到發展局長同財政司，you can do it!」
鄭若驊：「我 60 歲，犯法僭建一樣做到律政司，you can do it!」
劉江華：「我 61 歲，只係個輸咗選舉的賣剩貨垃圾桶，都賺緊 30 幾皮，you can do it!」
楊偉雄：「我 63 歲，冇人知我講緊乜話，都搵到工，you can do it! 不過我見過 steve jobs 㗎……」
陳帆：「我 60 歲，非常平凡，都撈到局長做，you can do it!」

整段 AI Fake 片就攪鬼啦

正喎！

但擔心被告發布假消息/不動誠實取用電腦

方丈好小氣的

上面既對白，全部都係facts，唔驚喎，我識整，我都會整

廢老親共匪迫害義士
關愛座批鬥後生仔
點解要請佢地?